(近親)點解啲表妹咁鍾意叫婉君？

家明表哥呢

俾人食左

因為你淨係得一個表妹囉 叫黎叫去都係得一個

還有家明的味道

家有喜事?

我表妹叫子羚喎

表哥